明明綠燈，轉眼變成紅燈

有冇高手改埋落去？

假使相當勇敢 怎可挽回自身

若要衝 損傷怎可以不留痕

哪管一次做錯 也都可摧毀這生

來又去 要找的際遇未接近

明明綠燈 轉眼變成紅燈
燒山即使勇敢 怎夠媽咪面燈

即使隻股跌緊 加倉挽回自身